在囚人士家書

【在囚手足家書】

昨日到白沙灣探望志強手足，從其口中得知在囚期間一切安好，請各位香港人不必擔心。另有一重要資訊，就是他將會於6月12日（抗爭日周年）的時候刑滿。當日早上9:00我會等他出來，志強亦希望有手足到場支持，讓他不至孤單一人。

另外他希望為612不提供捐款一事澄清，不接受612捐款的原因是因為不希望香港人的捐款會落入黨鐵手中，而不是謠言所指612不肯捐錢協助手足。佢亦認為612已經在不同層面協助大量手足，故不要因他的決定而影響抗爭士氣！

志強另有一個請求，希望譚家浚議員能夠在他釋放之前到獄中探訪。他亦非常擔心趙家賢議員及其助理的現況，如情況許可，希望趙議員可來信一封告知他現況如何。

志強寄語香港人要齊心，亦要Be Water。議員們若有信件要寄給手足，建議用議員信封入好（保安理由）。
請share出去，讓更多香港人看到。

#手足家書

劉家衡

推
手足

手足

自推 希望更多人睇到

自推2

白沙?手足以前坐過監

以前成日聽人講連登多五毛我依家真係信、一個咁好嘅post都可以沉得咁快、係咪
受完靶出嚟嘅就唔係手足

手足受完出嚟淨係想希望有同路人、手足去接佢、唔好一日對住個電腦打**啦、行動下啦、唔係諗住食黃店就當抗爭咗呀

推

推推推

自推

屬於香港人嘅書店

出返黎就好啦

將會於6月12日（抗爭日周年）的時候刑滿。當日早上9:00我會等他出來，志強亦希望有手足到場支持，讓他不至孤單一人。

pin 呢個please

自推3

睇呢d重要過果d感情煩惱小說啦

推4